有李國能、李國章、李國寶

但就冇李國安

點解我會咁唔爭氣笑左出黎

有